有冇人覺得香港樂壇係比四大唱片公司搞死

2009年四大唱片公司的爭拗開始。當年四大（環球、華納、Sony、EMI）唱片公司因版稅問題與大台出現分歧 之後歌手封殺 香港原本歌手同歌 都少 仲要封 搞到樂壇已死 依家既頒獎禮越黎越hea 勁歌金曲mc得番6號 連個「最受歡迎男歌星」獎，今年人少到要與女歌星獎合拼，變成無性別之分的「最受歡迎歌星」
一年比一年hea 連肥陳都hea唱，成班連登仔睇叱吒都咁激動 激動what ????????

係種類同質量都下降既事

係都比tvb搞死啦